仲見到獅子山黑紫荊黃絲走去like hk01 隱形香港..... 可唔可以睇清楚背景先?

另外推介 :

陶傑主理, 每日十篇, 天南地北時事常識都有得睇
完全免費

五毛咁早起身

Iphone ban 咗樓主條 Link
依條 Link 先入到

推